有冇巴絲係政府/私家診所留過口水驗武漢肺炎？

呢一兩日有少少鼻水同喉嚨痛
如果想check下有冇奶野
有冇巴絲知道大概嘅程序係點？

聽日又係星期日 唔想排急症
我見私家診所都有得驗 但冇病徵嘅話要4位數字
有冇巴絲做過 係咪真係咁貴？

Push

去政府門診睇都有得驗

尋日去私家診所睇完
我有發燒佢問我驗唔驗埋 免費喎

咁驚做咩
而家本地感染幾乎係0
只要唔係高危行業/接觸過確診者
應該都ok嘅

因為聽日星期日 好多政府診所都冇開
又唔想排急症

絲打係睇邊間？
咁個樣本係自己拎去政府嘅指定診所 定係直接留比私家醫生？

爸爸媽媽身體一般 又有長期病
都係想求個安心
之前祿泉樓都係無啦啦爆出嚟

樓下普通診所咋
個樣本要自己拎去佢指定診所的

佢驚過你啦如果你中咗， 再唔係去急症囉 洗鬼要錢

絲打知唔知要幾耐先有結果?

醫生同我講中就即日會有人搵你
唔中就隔幾日有通知

唔洗錢
診所見到你有病徵, 會叫你驗
診所醫生會比個衛生署嘅口水膠樽比你,第二朝訓醒LUR 第一篤深喉口水
LUR完即日LUNCH前交返比診所, 衛生署有派人去診所收.
過兩日診所會收email, 確認positive/negative.

補充, 好地地入診所都係有病睇醫生, 要比錢見醫生+藥費
至於衛生署驗口水有冇病毒, 就唔洗錢
即係要錢, 錢花係醫生上.

唔該絲打